九龍區有無邊到有性價比高既shared office 或工廈改裝溫書地方？

可以留成日係到做文書野既地方
有無人有推介
要用一個月 thx

樓上cafe 都得

乜鳩